陳小春:我會挑戰陳奕迅

許志安:我都會挑戰陳奕迅

有無人記得呢兩幕

然後03頒獎禮Eason 真係收咗皮, 不過係因為英皇雪9佢

睇返今日
真係要多謝英皇雪尻陳奕迅